不要在google搜索姜丹尼爾和朴志效

有很多人在網上不同的論壇上打"不要在google搜索姜丹尼爾和朴志效"

你們可知道姜丹尼爾和朴志效的意思是什麼嗎?
也一樣有一個有關他們的信息
內容大概如下：
於二零一九年，一位韓國藉女子，乘坐賓馳私家車漂遊到漢南洞的高級別墅，一位名叫姜丹尼爾的男人中出了她，而且在朴志效的巨乳射上"朴志效"幾個字。一星期後，這消息傳到 dispatch。現在，你已看完這篇訊息，Twice會在一星期後解散，而姜丹尼爾會被公司雪藏。若要阻止此事發生，只有完成以下指示：將此訊息貼在其他三個留言版的回應內。

這是一個咒語嗎?
很多人為了解咒也服從信息
貼這文章到其他三個留言板上的回應內

據說將此訊息貼在其他一百個留言版的回應內，還可以幫你實現願望！
自幼便啞的文初再轉貼一百遍後，第二天竟能開口說話，醫生都說是奇蹟。
經歷了100次求婚都失敗的星野先生再轉貼一百遍後 ，第二天終於求婚成功了。
一名香港女大學生看完這篇訊息後，以為只是一般的連鎖信，沒有理會，第二天便被倒塌的百歲樹王壓死了。
這絕對不是無聊的信息，這是千真萬確的事。
friend說試過了，很靈，佢中左今期六合彩頭獎

樓主又癲咗

笑能到我撲街

撩耳屎？

下==

自己開嘅公司都會被雪藏

yes 表達我睇到膠post既心情

我份人不嬲認真

算吧啦樓豬

認真on9 lol rekt

樓主我屌你老母我屌撚爆你

樓豬開幾個post反志效
平時人哋講句老女人就起晒鋼咁

樓主份人係咁

躝啦傻鳩

你仲惡過音樂台會然

保護自己女朋友有咩問題

.......🤣

收聲啦

嘩好MAN

改到名啦？

抄我？

終於改到，我日日都試屌佢老味

我自創

信唔信我改名唔係幾gay

你係25狗x角青蛙？

好抄唔抄 抄個癲既

唔識佢係邊個✊🏾❤💦

樓上=on9

......

好球✊🏾❤💦

WE ARE ONE！！！

咪黑我

你係大陸lay？

下，姐係點？

我係护旗手

我娛樂台清泉竟然有一日比人話癲😅